亚马逊的数据驱动DSP解决方案将是谷歌和其他广告平台在最好的情况下强大的对手。 亚马逊要吃掉谷歌的午餐了吗? | 2020年9月25日|搜索引擎土地 
 一个被关闭的、饥饿的根系微生物群是植物学世界将恰到好处的生长速度与强大的内置武库和药房相结合的策略的巨大失败。 垃圾食品对植物也有害-第90期:绿色的东西 大卫·r·蒙哥马利| 2020年9月23日|鹦鹉螺 
 Kohl的街区购物中心邻居，特别是Ulta和Target，都是强大的竞争对手，提供的产品都很受欢迎。 为什么Kohl 's的首席执行官认为零售商可以在COVID大屠杀中赢得市场份额Phil Wahba 
 这项分析旨在揭示SARS-CoV-2的进化史，并观察该病毒是否与其他冠状病毒交换了部分遗传物质，这一过程被称为重组，从而成为现在这种可怕的病原体。 冠状病毒的近亲可能已经在蝙蝠中存在了几十年|Erin Garcia de Jesus |020年7月28日|科学新闻 
 社交媒体是建立品牌忠诚度的强大渠道。 如何为任何企业规划你的社交媒体战略|Sumeet Anand | 2020年6月24日|搜索引擎观察 
 但是，尽管以证据为基础的治理面临着巨大的障碍，但它们并非不可逾越。 美国政府能“点球成金”吗? Peter Orszag, Jim Nussle | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 在密歇根，他将是一个令人敬畏的招募者，能够唤起他的前标志性教练博·施米贝克勒(Bo Schembechler)的传统。 大学橄榄球教练身价6000万美元吗? Jim Harbaugh是|Jesse Lawrence | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 她从头到尾都令人望而生畏，是公司里最努力的员工之一。 威廉、凯特和Jay Z最喜欢的艺术明星:亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野兽 
 陷入意识形态战争的美国面临着她最强大的对手——她自己。 后布朗和加纳的问题:谁“该死”? Goldie Taylor 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 任何努力研究这样一个标志性人物的机构都会发现巨大的挑战。 《圣母玛利亚Lookbook》|威廉·奥康纳| 2014年12月7日|每日野兽 
 德克萨斯人嘲笑教长们的夸夸其谈，对这些可怕的准备工作并不重视。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 珍妮特的沉默给希尔达留下了深刻的印象，这不仅奇怪，而且可怕，影响了一整天。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 事实上，他的样子是如此可怕，戴维没有停下来看第二眼，而是以最快的速度出发了。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 我发现这本看起来令人生畏的书比我想象的更容易读懂，也没有我想象的那么难理解。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 批判的道德家在整个社会——包括文明的和野蛮的——的可怕的集合面前停下脚步。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。